[ViuTV睇相佬加大尺度]星期一至五2300-2330 點相III (2)

【🚨🚨成身都係毛嘅朋友請注意🚨🚨】
正所謂每條毛都有佢嘅價值！原來「脫走美人鬚，搵到好老公」？陰毛長短同你富唔富貴有關？ 今晚逐條毛同你睇 😎

全新一輯！更大尺度 😏😏 #皓云師傅 聯同新一季主持 利君牙 小占 英健朗 Reneebobo Li 李蔓瑩 同你點出先機 ！今晚11點《點相III 先機算》見！

#點相III #先機算

舊post

Viu post行規
以後35至40頁應有人準備新POST(原開POST者優先)
未有的就1001負責開新

多謝各位合作

歐美唇

cls

咩叫宜封

係到串一姐

貝依霖

Chantale

屌 藍C

一線飽？

點解叫Thor 做四爺

紅毛泥封西？
咩叫宜封

一姐好慘
個個節目都係比人串

chantale
喂做咩變咗做喱騷

竟然開到2

點解會請貝依霖

係囉 我都想知

小占同一姐 互串好有火花

返屋企自己慢慢睇 ...

藍絲

貝貝點解擺拍咁樣衰
片靚女好多喎

但係佢哋好似之前冇試過一齊做節目

睇舒淇就知厚定溥

貝貝唔露上嚟做乜

見到 renee 同 chantale
好似返咗去睇喱騷

真

點解佢好似有啲口音咁

電磁爐

Lm

好撚正

屌之後套 show肌 仲要有莊端兒
幾時請埋沙律上嚟

Chantale 應該好大食

又係brian

double may

本身好鐘意睇雪雪同杜生9up 有佢就唔睇了

我都以為個下係師傅想除

Brian有女朋友啦

Outlook要send到email

沙律前兩集唔係上左啦咩？

成日都有人錯

沙律呀沙律

我都唔明點解佢會繼續做喱騷
好老尷喎

？？？？？？

條女邊撚個黎
講野唔正有鄉音
大陸雞黎？

有佢就冇再睇
仲要集集有佢

沙律：好味喎！正喎！

簽左佢 又冇其他節目比佢做掛

我都想講
又唔係真係特別靚

好似係大台女主播黎
之前有google 過

藍絲收皮啦 屌你老母

明顯唔係跟咗牙澤先係咁啦

喱騷一姐

咪係

講嘢又冇氣質

大陸雞款

都係睇 renee 好

好似幾年前都成日ig post性感相

貝依霖上viu tv完全硬哂呔

Renee幾好

莊端兒夠冇節目做

為何明顯係Renee做好笑啲

我想睇沙律多啲

我覺得波波姐先係

唔講得粗口同淫野即刻唔識講野咁

好想同貝貝瘋狂做愛

佢本身做喱騷都唔係好識接啦 關咩事啊

好悶呀哩part

又係人間性器

Renee咁撚肥既，同ig 係兩個人

放唔到上大枱

係 冇得笑

好耐冇見佢

都係同大家吹下水過時間

佢咪照講囉
又唔係隔離台

sor 認錯左renee做沙律
我面盲，對唔住

佢咩事冇做
想問好耐

漏奶

波波姐講野有文有路好多

我覺得講左粗口俾人cut哂

主要係個嘉賓問題

間場cut in都唔影全身

是旦啦
都係睇對肥波姐

右上兩條女叫咩名？

被逼咸濕

其實佢呢隻肉地先正 你都唔識野就交比我啦

ok啦
樣靚咪得

好難㗎喎 一個咁高一個咁矮

都係杜生d女

好準備轉 post

聽日係咪 Brian 大解剖？

人地宜家磨豆腐

呢個節目咁快開到第2個po真係估唔到

岩岩google
Renee 159
沙律 163

又叫人賣廣告
但究竟佢收視升咗幾多

因為好睇

一係就食Four
一係就係Thursday既詞源

今輯係藝員嘉賓啲交流好睇啲

屌啲 屎屎TVB 打手唔通開個肥媽 post 咩

轉 post

乜冇開咩

全靠強尼同helen

Brian 露額頭好似靚仔啲

我覺得係食four

冇啦

負乜嘢皮啫
開post喇CCTVB打手

今集至靚賓周都已經好赤裸

Brian都好好笑

頂原來呢個野好似強尼

諗起佢扮鹹濕個樣

可惜額頭太高

幾個造星2唔知上嚟做乜 大頭都無

Credit無咩

今次 ViuTV 搵啱方向
用自己藝員做觀眾
夠互動，又可以順便介紹旗下藝員
一石二鳥

第一集片頭好似有佢

唔通我冇認錯！！！？

你無睇錯，我都見到沙律

上viutv重溫，就係無左佢兩個個名

喱騷 viuTV 分部

右上紅白間ig: lcissilent

白衫ig: silchufa

搭單問埋下圖條女叫咩名？黑黑地好淫，求ig

準備

報到

thx bro

睇完膠遊遊好攰

weak

小占幾得意

埋位喇～

師父呢

小占代替

最無創意

lulu

CCTVB打手專喺11點開始負皮

主角永遠最後出

大家都係睇藝人

有無人覺得Renne肥左好多咁

Renee著果個高度嘅boot咪仲顯腿粗

咁先正

又要睇電視 又要睇打天下live
好忙呀 唔做 viuTV 打手喇

有呀

我覺啊 但係咪衣著問題？

呢兩個其實咩人黎

81000分鐘下嘛

我可以擺到四個手指

上鏡肥？但好似漲到鎖骨都睇唔到

打天下live可以重温 我都係睇到第四集 之後先一次過睇

我都係

定係佢一直都係咁？
只係面尖尖

證明葉b髮線高

一直都係啦

今集利君牙返黎有對比 好明顯都幾肥下

我印堂有修痕

腿粗先正

好想拎黎刨

好難會髮線低

唔緊要
何守信都有

喺杜生度啲衫冇咁顯肥

有rain p

呢d係破相？

呢種size先正 咩粗啊唔識野

好撚慘

真係慘

好慘

細個係床碌過落地撼傷

我都M字

咁都算m？
咁好易中

諗起啲m字額廢中廢老

JJ

Brian咁正經都鹹濕

你係香港哈利？

同老公關係差 咁唔結婚咪得

Pony

So sad

正呀

尋晚知佢咩料啦荔枝紋

邊忽正經

班藝員換咗衫就扮曬第2集

佢所有野都拎曬出黎俾人知

啱啱發現阿妹都係度

viutv係咪主力捧阿神
集集都有佢

擁有最完美既性器

想睇佢講牙妹

都冇拎到出黎

唔太想見到佢
又唔係靚仔又成日好猥瑣

一姐前兩晚都冇乜鏡頭

lulu好靚仔

Renee好似肥左

肥妹Megan tam

咸濕可以其他人

Brian有冇mon po
快d拎出黎俾大家鑑賞下

個過場做乜鳩其實

佢係咪自己黎左

Renee真係好可愛

岩岩都講緊真係肥左

真 推到佢拎出黎

屌

Renee選擇磨豆腐

冇咩close-up鏡頭
次次都係得鏡頭pan過見到

Renne 腫到好似食左避孕丸咁

可pm我 我再po出嚟

唉

係咪前一個男人太衰

推

同tb拍拖 都要食避孕丸係咩玩法

同女人一齊食咩避孕丸

yeesa

J完double s 過嚟

我覺得佢前男朋友好錫佢
不過真相係點佢地先知

佢依家嗰個係女朋友？

gimmick easy 係咪即係 viu 版宣傳易

tb髮型師

Sofiee個衰妹

same 好似咩都以佢為先咁
佢去拍吊靴鬼果陣仲飛埋去搵佢

Brian

執到啦食到Renee
唔好啲點得

未見過人耳仔有毛

唔知點解見到耳仔有毛起曬雞皮

Shirley

我見好多老人家有

6c

renee 好肥

又狙擊JJ

話說成日都見到 墨上面生毛

Brian好完美

又係Brian

Brian真係天造之才

所有好嘢都喺Brian到

我耳仔淋撚到仆街啫係點

耳仔軟啊你

佢講了

我都好淋

而家開始留意brian
睇下佢過幾年會點

師父話好野

Btw 去支那讀書

覺得好奇怪

易呃

除咗演技有待改進之外
其餘都好完美

仲要好貼地

佢都係1-15歲屋企有重大變化

Renee對腳

姐係jj啦 假到

SS

律師

睇胸啦

竟然唔係jj

次次都一定係揀自己藝員
唔會揀造星果班友
造星果幾條友根本就係攞嚟攝位置

唔想睇SS做入住喎大佬…

SS做入住真係不了

入住請敲門

律師點拍入住啊

睇完律師對波圖再過嚟

SS肯定做反應做得勁誇

林婷好啲

反而想睇下兩個一姐拍入住

SC 有無嚟

婷b已經係完全體 唔洗換人

糯米雞

Look你就爽啦

佢行個山都V嘩鬼叫
入住係想像唔到
成程尖叫就完

造星果幾條友根本就係臨記

我中撚晒佢講啲嘢仆街

有奶飲

我都中咗8成

Renee一拍埋SS
輸咗

Look扣錯鈕

搞到相睇咁

都係充斥場面啫
費事睇落個場咁空

咀佢

屌我都覺得似呀

復活島

至少有你地留意到佢地

想做6c救星

Viutv有似多咗廣告

突登架？

cfu幾時上總有一瓣9up下

入住只可以係MCM同婷B

shirley 條腿

唔通你係

召喚lu打手

沙畫師係鍾雪

其實我冇睇造星
係你哋話我先知

下集終於有牙妹講嘢啦!!!!!!!!

唔知喎 潮流既野

白色頭髮條仔叫咩名呀？

小占好正

果然係viutv一姐

厹神扮豬食老虎
全中

果3條女素人黎？

師傅好野

K Lau

射射

exect7ly

做到第三輯一定係有原因嘅

啱啱google左
此雪不同彼雪

阿妹好麥美恩feel

仲以為你講歐陽志強果個

師父勁喎

睇返打天下先

第一眼見到佢就覺得猥瑣

脆魚feel

係人都知啦…

我一開始就係以為係903個個
Google完原來係同名

全場得一秒大頭

歐陽志強套劇好邪吓
走咗幾多人
主角配角都有

即到

但阿正上哂位

絲打miss u

佢叻女啫
鍾雪柔柔阿璣細so走哂

起碼佢講啲嘢真係準

成日覺得佢同陳志雲好似

陳志雲+王賢誌

我都好掛住絲打你
好掛住以前一齊發花癲嘅日子

真係幾好睇

今晚viutv有新節目做
大家支持吓
[Viutv新節目]寂寞是幫兇

好撚做作

左邊好似腥腥 又做作

咩係腥腥
我淨係諗起日本叫人老師嗰種腥腥

阿妹VIUTV第一!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

又睇阿神既時候

埋位

扮豬食老虎

開波

召喚老母巴

又鹹濕
都冇強尼 喺度

renee

利君牙轉咗會？

Ss

不嬲做開
頭兩季仲有盤菜

三白眼

自己睇唔到自己眼珠

邊撚個係四白眼

君牙好大

淋病

以前小學畫嗰啲公仔咪係

屌
下面果幅

痴撚線

嚇到心都離一離

嚇死
諗起發條橙

好似momo

塊面包撚到

厹神

agger

冇人信

我唔蒲嫁…
靜咗

777咪4白眼囉

厹

集集都有厹

牙妹嫁3次

點解有陣亞視味

阿妹

信就奇

點解佢可以做咁多集

呀妹好多雀斑

佢真係atv出身

viutv好好

所以阿妹係深黃

剋夫

原來真係有樣睇

VIU一姐

唔好
成日都cut動畫時間

你地屌 姐係有noise有人睇

下個節目就係咁講自己點扑野

個鼻點可以有三彎

佢最得閒囉

唔好 cut日劇時間

好想同佢扑野

睇見佢果塊發水麵包面就唔開胃

個畫圖個三節鼻好肉酸

整容失敗果d

其實又話後天改造唔影響運程

條友自認

小占個樣

唔蒲都可以扑野既…

少似purple姐姐

下一秒反白眼

包包面正wo

阿J

Shirley對腳好正

心諗：你收皮啦

冇望住電視
聽左pony話自己好性

pony

兩姐妹

律師都包包面

其實皓雲大師算唔算有料

purple姐姐應該做得佢老母

獎門人？

--------------------------------

其實啲獎品送俾邊個

一笑個下

王小虎

抱咗孫末

佢上鏡真係好包
但真人還好

利申同校

屌你條眉

阿妹真係好正

Dimder

李洛克?

應該個個都有

小占同小占

Dimders

Shirley 開放

尖....尖尖尖....

屌你我以後搵啲眉淺嘅女人了

屌 嗰個巴士臭閪呀姐條眉咪咁

頂

頭先突然發現LU幾靚仔

搵集講鳩毛

RENEE好似肥左好撚多

renee肥到大肚婆咁
得塊面尖fake到人

想知無眉娘係點

講咗啦
鳩毛有3色係正

豐滿蘋果肌

啲支那人顴骨特別高得罪人多

點樣可以有三色

君牙都好正喎，無人講

哨牙

ONS

阿神

黃百鳴咪得罪好L多人?

好撚老尷

係咪真係唔會講造星仔仔

排牙有排玩

金白黑

係

Mandy似zoei

本身真係靚wor

Mandy個鼻好唔自然咁

Mandy who

中你老母

下巴尖到拮死人

乜水

粗口

睇SS對腳夠啦

厚唇含撚？

上唇厚重情
下唇厚比較重性

有無咁大食丫

點會話係

好似見過但諗唔起喺邊

真理

應該都係淫底好汁

農夫

玲玲 玲玲 我有野問

Mandy整容西啦下話

咀大識玩

K

即講即有

即刻諗到

唔係

阿K

問下我既桃花運

Mandy望望下有少少似twice Mina

律師真係好煞食

Fuck boy

Mandy臉紅?

即係有經驗啦
唔太多

終於燈到
之前完全唔講

個師父下唇都好厚

mina 靚好多

Cls

第一個有冇人有ig？好似叫jasmine

問吓我嘅桃花運
C君好男人 過幾年就結婚

即刻去開房先

好想瘋狂搓佢面豬仔

郁黎郁去

小占好撚好笑

其實即場點相會唔會點到去班主持度？

見大家集集都講無造星仔仔

27歲冇 講你都唔信啦

勁撚尷尬

你知得太多

呀玲玲玲玲 我有嘢問
問吓我老婆係乜嘢人

有聲

白燈可以即刻一夜情

性急

過份急

扑過野唔代表試過一夜情嘛

終於結到 之前比西瓜嫌棄

sor頭先冇睇
條仔邊個來
個格咁臭寸嘅

佢份人係比較funny
係好玩嘅

好好笑

啱啱搓完

SM?

陸永大情人 個老婆好銷魂

唔信邪

就執返劑先

但係我幾鍾意K個樣

造星II

以前唱K成日唱

c君好男人 過幾年就結婚

咪係

charm

師父答唔答得到 我第時做乜野好

過咗十幾年

玲玲唔撚準

典型fuck boy樣

cfu賞個面 答我做咩至有錢

佢個樣又真係似呢種人

拍劇就叻

而家老婆靚好撚多

小占話得佢岩

un下un下

SC喊了

有冇拍過d咩劇？

張文采

C君文筆好 最啱做寫稿佬

下集shirley正到

俾師傅撚化

竟然有張文釆

咁黐脷根嘅咪好慘

下集沈律師又有唔好嘢？

mandy 真係著到好淫
少少露胸又著長boot

唔想睇隻芝娃娃

港台之花wo好過西瓜好多
又樣衰 做dj又做唔掂 真係靠母幹

呢TYPE好撚正

好似肥咗

有保錡

佢講K可能有暴力傾向
留名了

見到佢咁fling fling下 唔知想點 邊個嚟

Poki

阿K有性暴力傾向

冇晒形象

好圓

唔係好似

佢全名係乜？

應該冇, 造星II都暫時冇乜野曝光率

可能啲女就係鍾意呢啲
比人㩒住嚟屌

Mandy其實係咩人嚟

花蛆契仔
造星II最冇料十強
個樣好似芝娃娃

有無人搵到肥妹Megan tam ig

造星
k

George

生小朋友要難啲

有暴力傾向啫 唔一定係性暴力嘅

大王咁樣樣.....

又一夜情
又暴力傾向
就變咗性暴力傾向

無多覺睇過
唔通做快樂童盟或者十五分鐘熱度？

快樂童盟冇見過

講咸濕message

有冇人直落睇緊啪啪partner?

冇人睇 垃圾節目

搵鬼信咩Pony唔蒲

睇緊 Anthe

又有阿神

等12點睇去monkeyland

唔蒲都收咁多咸濕msg

蒲埋就真係不得了

我都係因為見佢個格好衰所以先問聲
fing下fing下真係好核突

無人開晚吹 啪啪post?

可能嗰時佢已經想行去踢爆個screen

咁。。。唔迫你
但依家支持ViuTV
日日都8:30直落12

好似不嬲都無 好多巴打話啪啪係垃圾

但係個人廢呢
咩才能都冇

但佢形象唔錯

杜如科幾搞笑

上台講野都fing下fing下
大佬你做藝人架
都唔係新手上台上電視做show啦

個身冇時停真係好核突

呀師父賞個面
答我做咩至有錢

有冇人覺得anthe勁似manner嘅Tina

科林 阿神

原來係杜如科
唔怪得咁熟口熟面

陸永要表演 最啱係做幕前

直頭家庭觀眾既表現 chok晒咁行黎行去以為自己好撚型

睇左一集啪啪不知所謂

衰過旦同基佬做

有無ig 😏

以前仲有周志文

以為自己好撚型

原來係冇賓周個隻那型

果季好高汁wo
之後到娟姐
以前真係會追

睇埋佢落咗妝後個道友樣先
仲有佢冇一樣野得都入到十強

Btw 個節目
似tbb個後生仔

gay？

第一季係真係探討性問題
而家變咗以性做題目吹水

似mk仔 佢企好啲 會好睇啲
如果唔係似中學生 上台咁

仲要係一班狗公同八婆圍埋講咁
成日笑鳩以前d對手

真係吹水

直頭晚晚追

同girl talk 一樣

Girls' talk回歸未

真！ 唔講以為個個高手

現場觀眾
仲有無車馬費

好想睇 仔仔 怕羞

個odi 好樣衰

嘉媛生仔

真係吹嘅

我都想睇
但冇咗俄仔

我都等緊有冇新一輯Girls Talk

同一個人搵過哂在座所有女

咁咪得返suzuki

Daisy都休息緊

都痴線

好核突吓喎

4個 兩個做左人妻

嘉媛有時會番電台開咪

想睇娟姐一姐暗黑料理

君牙

俄仔去左邊？無簽viu啦？

啪啪啪下禮拜最後？遲啲做咩

可能啪啪新一季

上季娟姐好似都係咁講話最後一集

唔換人真係唔會睇

5月4有新節目
叫
晚吹 - 有酒今晚吹

新節目叫有酒今晚吹
官網廣告商機果欄update 左個新節目表去到5月31 (之前一路都唔update)

阿媽都係咁講
明明佢之前見過
我話啲人話似Frankie嗰個囉 佢先記得

ReVe成員

你媽媽咁in嘅 Frankie都識

佢真係又靚仔唱歌又好聽

垃圾道友唔需要識

我見佢係台上又Un 又跳上跳下
感覺似趙完鬆個種賤男

十五分鐘熱度無見過
應該唔係Viutv人

Mirror都識嘅
不過有一兩個個名應該唔熟

屌依套野好好笑，小占好正

同埋好鍾意點相簡人果時d人係到舞黎舞去

有冇人解答到點解要集集都講性

viu知主要觀眾群係後生掛
等大家睇得開心d掛

應該呢個係今季主題嚟

轉場繼續睇Shirley Shum

Lee d少人講夠創新掛

dee gor

繼續睇律師

屌你又扮何妖

屌你小占精弱就精弱啦

btw 小占幾 q

poki

保錡

道友好撚樣衰

阿george生仔

點解點相冇SC

唔想睇條道友阻住

Thor真係幾型

芝娃娃

SC 唔係 ViuTV 親生女
SS 係

為左律師先睇

邊個？

今集班觀眾好似咁少人咁嘅？
坐得好疏落

social distancing

之後都有可能見到
朱康都唔係啦

SS生育有困難

右下角果個

尋晚果集先係

但無口罩

利君牙真係好似yoshi

我掂就得

嘴唇乾唔得架咩

唔撚想睇到大王lor

又講性

唔得幫到得

又係pony

Who

搽得多唇膏都會咁…
唇膏食哂啲色

我PInk既！

保錡尋晚話沈律師喺度影自己對腳

Pony: 我pink嘅

律師生育方面比較灰

會唔會pink到咁

發水麵包又博出位

不了 要fc

Pony好樣衰

check下先知

btw 個師傅都幾後生

煩膠到

講完出嚟其他人都冇反應

燃堂同學

個示意圖真係

見到發水麵包面就唔開胃

點解要喺大埔

一拳超人個死o靚仔

金剛旅神團嗰陣個個都話要J

屌你夏雨仔想打SS

ok ar 唔係太衰啫

我門牙都大

下巴好短
牙好肉酸

冇人想知冇人想知
唔該曬

我想知
叔叔就不了

CFU好撚似

同埋個鼻生得好醜樣

日本好多亂牙喎，個個陽痿？

果個係師奶旅行團
果陣已經醜

CLS

次次都笑師傅 笑死

個片頭到依家都唔知佢chok乜

係喎sor

叔叔鑲假牙

Look at the camera

細囉

甩哂了

少咗張枱

雖然我唔信呢d面相野
但無左門牙可能會減低自信，可能有d關

我都諗起

個個學會長

小占唔 q 咩

無知一問
銀色頭髮邊個嚟？

門牙咁覺眼，無咗，唔信掌相都知會無自信

可能係呢

小鳳姐

左下紅褸男人係邊個

一定會唔想笑

George 黎架

第一行右下嗰個

pinky啲牙又真係幾靚

成副假牙仲好唔使刷

疏 面盲

你條咩嚟

短到

朱康

邊撚個有三條紋呀

肥咗好多

好認真

咁信但你之前揀咗羅鈞滿

dee個樣

真 堅on9

Pony同poki傾唔停
到底傾咩

所以咪飛撚咗佢

太似雞容

歐陽海

嘥咗咁撚多年

做咗呀媽真係漲咗咁多

viutv容祖兒

傾落邊間club

邊個嚟

離開左TVB好食好住左

poki挨哂過pony度

幸福小奶奶

歐陽海摸過律師條腿，舔過律師塊面

做傳媒好大壓力架

唔同咗樣

前無線主播

高官

邊個

冇報新聞之後佢依家做緊乜

係真就好

司長離世

係喎屌

啊dee

好嘢！

好懷念新聞tone

好嘢

嘩 把聲好j到...

屌
笑到仆街

好撚真

好耐冇聽張文采做主播

好野

得一位

屌你 成班仲話好野
下面話巫師叫人蒸口罩

有無cap到圖

會唔會畀藍屍投訴

YEAH!!! 好嘢!!!!

特別假新聞報道

呢個新聞應該要笑住嚟報喜

報新聞即刻有印象

林奠係咪65

特別假新聞報導

超正

65歲

台下：好yeah

呢d真係要viutv先至睇到

PR

劏房波係

棄暗投明咪幾好

岩岩睇左62咋 屌

佢頭先咪話Freelance

隔籬台應該會cut撚咗佢

65歲，波叔

Dee個反應

笑撚死😂😂😂

個假新聞正到

CLS
實有人投訴

死波叔冇咩用

照完肺再炒左喇

教咩

咪係
有無人cap圖？

係唔會出現到

65

不愧係專業主播

希望個假新聞會成真

起間大學出黎

新傳系？

邊個司長 65????

嘩 ！聽你講書日日都準時番

台下好齊心

希望唔只一個

佢講教書嘅時候 律師個樣咁不屑嘅

波叔 rip

文采大學又幾好聽

我想上堂啊

似啦
不過應該都係parttime lecturer

恒大

文采喺哂個名度

應該係啦

2022 都37歲🤤🤤

咩u

見到佢係到笑 講左句唔知咩

佢依家有人埋單未

我都見到 個樣臭到

香港有幾多u有新傳丫
不過通常教母校

梁凱寧好似都教緊 不過佢BU

台下 好yeah

可唔可以cap.埋？

聽日11直落到12都有一姐

律師個profile 咁撚屈
覺得小事都正常

羅鳩滿真係襯唔上佢

下集咩事

下集牙同yoshi一齊坐

下集有一姐、Yoshi

直頭人生污點啦.痴埋條垃圾度...

yo 仔

可以即係對比下

小占

Kathy幾時上黎

miss 左

睇翻重播先

死於非命但全埸拍手

上個禮拜有呀

求圖

恆大

消防員賣左單

巴打會唔會太快

話小占死於非命
全部人都拍手

小占勁激動話：同事黎㗎 你哋咁樣

好似嫁比消防員
正路成家都係黃

醫療公關
同醫療有關, 都中喎

原來恆中
難怪ss 抽鳩佢😂😂😂

笑到仆街

Sp

哩d玩得後生藝員又係得viu tv先睇到

小占 睇襯相都出事

可能做左資料搜集先拍

呢張相咁唔似張文采

好撚正 呢d先係節目
希望viutv加油

成班笑到勁開心

個格都幾衰

如果helen喺度仲好
個口一定笑得勁大

睇美女郊遊遊已經覺得佢比另一個女主持做得差，又臭西feel，以為係節目效果

SS世界第一

佢上輯已經係比師父即場點相咗
今輯又係咁。。。

佢同盤菜d互動好好笑
點解今次冇盤菜

你估呢啲反應 shot 一定係跟 sequence 咩？
人哋一來未必講張文采，二來係講緊都未必有咁意思

佢口形似係 「嘩教書」

希望佢唔係咁
如果係 會好失望

剛剛睇翻重播
口up up唔知講咩

套野真係好好笑,d人反應好真，唔似平時有形象 同稿 好笑好多

等睇小占死於非命

等cap圖

小占rap得有啲尷尬

咁樣好撚衰
但係好好笑

出街食飯

同事之間互串先好笑

今日又冇Renee

今輯精粹係互串

一姐

屌我無添

有YOSHI 補返

真係去食嘢

果件咩misphy d好黃

師傅

Mandy著到

hailey

Mandy一定好淫 淫野次次有佢份

一姐對性有一定要求

屌你咩
我係比人搶呀屌你老母

搶人女友

屌你嗰隻眼唔係爆血管咩

mandy有親淫野都有佢

Yoshi

Yo仔

又唔見棠哥窮

mandy著到咁撚淫

聽完好灰

yoshi同利君牙真係好似

我唔信丫

開香檳

小占慘

仆乖我有重病了

原來一姐咁大食

同事拍手

愈睇愈覺得小占幾可愛

小占仲有返醫院

師父心諗:嘩你班友想開香檳慶祝咁款

呢個咩節目黎

睇人仆街最開心

搵人幫我check下佢

成班痴線既

屌 原來黃生係度

連續一個鐘有一姐

btw 點解今集遲咗一分鐘先播

成班都癲癲地

佢好似話有返去幫手

我不嬲都咁講

值得尊重

佢簽咗兼職約
係精神科醫院做。

佢撈咩

Brian 啲癦生晒喺好嘅位

有冇人有mandy ig

你個名

果頭叫我死於非病 呢頭叫我一生無休 咩玩法

又要感謝主

有冇ig

真名上連登

唔怪得伍姑娘咁鐘意佢

又要比你地笑

你又知自己粒墨又大又圓

面無好癦 我眼周圍都有幾粒 仲諗住佢會講多啲 睇下有幾衰
中左粒一生貧困癦
不過無講都好 唔知好過知

諗真d其實冇衝突

一生無休地死於非命

仲好黑

會唔會係本人嚟
咁清楚人哋簽咩約

Yoshi 君牙兩個好似兩姊妹